\begin{algorithm}[H]
	\setcounter{AlgoLine}{0}
	\SetKwFunction{GetEfiFatVolumeProcedure}{GetEfiFatVolume}
	\SetKwProg{GetEfiFatVolume}{Обработчик поиска EFI FAT-раздела}{}{}
	\GetEfiFatVolume{\GetEfiFatVolumeProcedure{}}{
		\If{имя раздела равно ``EFI''}{
			\KwRet{сигнал об остановке сканирования разделов}\;
		}
		\KwRet{продолжить сканирование разделов}\;
	}

	\setcounter{AlgoLine}{0}
	\SetKwFunction{WriteBootEfiToFileProcedure}{WriteBootEfiToFile}
	\SetKwProg{WriteBootEfiToFile}{Запись boot.efi на EFI FAT-раздел}{}{}
	\WriteBootEfiToFile{\WriteBootEfiToFileProcedure{}}{
		открыть создаваемый файл boot.efi с флагом EFI\_CREATE\_FILE\_MODE\;
		\If{произошла ошибка I/O}{
			\KwRet{задача не выполнена}\;
		}
		записать в файл данные boot.efi\;
		\If{произошла ошибка I/O}{
			\KwRet{задача не выполнена}\;
		}
		закрыть файл boot.efi\;
		\KwRet{задача выполнена}\;
	}

	\setcounter{AlgoLine}{0}
	\SetKwFunction{FixImageDeviceHandleProcedure}{FixImageDeviceHandle}
	\SetKwProg{FixImageDeviceHandle}{Исправление окружения загруженного boot.efi}{}{}
	\FixImageDeviceHandle{\FixImageDeviceHandleProcedure{}}{
		получить информацию о загруженном драйвере буткита с помощью протокола gEfiLoadedImageProtocolGuid\;
		\If{информацию получить не удалось}{
			\KwRet{задача не выполнена}\;
		}
		получить информацию о загруженном драйвере boot.efi с помощью протокола gEfiLoadedImageProtocolGuid\;
		\If{информацию получить не удалось}{
			\KwRet{задача не выполнена}\;
		}
		исправить DeviceHandle у boot.efi\;
		\KwRet{задача выполнена}\;
	}

	\setcounter{AlgoLine}{0}
	\SetKwFunction{DeleteBootEfiFileInDirectoryProcedure}{DeleteBootEfiFileInDirectory}
	\SetKwProg{DeleteBootEfiFileInDirectory}{Удаление boot.efi с EFI FAT-раздела}{}{}
	\DeleteBootEfiFileInDirectory{\DeleteBootEfiFileInDirectoryProcedure{}}{
		открыть создаваемый файл boot.efi с флагами EFI\_FILE\_MODE\_READ | EFI\_FILE\_MODE\_WRITE\;
		\If{произошла ошибка I/O}{
			\KwRet{задача не выполнена}\;
		}
		удалить файл boot.efi\;
		\If{произошла ошибка I/O}{
			\KwRet{задача не выполнена}\;
		}
		\KwRet{задача выполнена}\;
	}
\end{algorithm}